自摸「槓上開花」太興奮！ 60歲老人猝死在麻將桌上

自摸「槓上開花」太興奮！ 60歲老人猝死在麻將桌上

中國大陸重慶一名60歲老人日前和朋友在公園裡打麻將，因為摸到「槓上開花」的好牌太興奮，竟然當場暈厥倒地，嚇得朋友趕緊幫忙將他送醫，可惜最後仍不治身亡。

60歲老人上月29日和朋友在重慶沙坪公園打麻將，結果一個槓上開花，自摸胡了，讓他興奮到直接倒地。在網路上流傳的影片可看到，醫護人員趕到現場為老人進行急救，還施以心肺復甦術(CPR)，但最後仍然無法挽回性命。

公園工作人員表示，老人可能本身有心臟相關疾病才會猝死，當時大家的確是在打麻將，不過是否是因為槓上開花致死，還需要進一步調查。對於這起悲劇，許多網友表示難過，但也有人忍不住好奇，「牌友最後有沒有給錢」。

咁死係福氣

牌友最後有沒有給錢

60都叫老人

咁樣死都算好 起碼死之前一刻係開心

槓上開花都咁開心

當比帛金

咁自摸十三么點算

唔係黑心 呢啲真係好死
起碼無痛苦

開心都黎唔切就死

真係開心死......

Toki入廠添啦

樓上咩動畫 求名

咁似五月天首乾杯d劇情

60老人

槓上開花係咪即係槓完摸花再自模 幾多番？

試過
128 10番爆棚

多撚謝

先加一番
不過開心死都係好事黎

麻雀って楽しいよね

槓上開花多一番咋喎
咁都爆

天才麻雀少女咲

槓完摸牌就食糊

大陸牌多8番

大陸隻跑馬仔玩法好似計番

同香港入戲院睇戲班廢老差唔多

等啲廢閪自己google啦
有埋圖都唔識自己搵
唔好助長伸手黨

今時今日60歲唔可以叫老人

打緊大陸牌 計咩番即

諗起五月天"乾杯"mv 其中一幕

跑馬仔係撚麻雀

未打完四圈
搵埋班frd落去繼續

一起打牌果幾個應該會俾家屬告。要佢地賠錢

關你撚事咩 個個好似你咁窮無得用電話開連登app咩

咁撚樣都叫伸手黨求野 你都幾叻仔 出面大把資料性問題快趣仆出去柒啦

Saki超好睇

係咩 ? 睇咗兩一集就唔想睇了

打400最多咪收千二蚊

食屎啦伸手黨

廢老，蝗，有無得兩個讚

睇呢套睇睇左一兩集就棄 大概等如
睇蒙面超人未睇到變身腰帶
睇高達未睇到機動戰士登場一樣

埋完齋先死算係咁啦
笑住走wo

網球王子麻雀篇

大陸係計埋佢食個隻個個數字 再乘上去 一萬 一筒 一索就乘1 九萬 九筒 9索就乘9咁計 番子 我就唔識計

咁死其實幾有福氣